2020 新綠置居位置係邊

知唔知係邊度會唔會又係鑽石山

益撚晒啲公屋仔

長沙灣 蔬菜統營處隔離

一齊估下

好大機會係鑽石山公屋仔真係好運

講左？ 即係麗翠苑隔離， 好正

而家有2座居屋 淨返3座唔知點分配呢

彩虹村重建移過黎

都幾明顯 靚地政府咁窮應該想賣

彩虹邨咁多人 點移呀

呢個盤向東南泳池+公園大都會市景勁屈機

果邊會唔會有啲偏遠呢？

5分鐘行到南昌/長沙灣黨鐵站，你話呢？

補返張google street view圖，左手邊係麗翠苑

個位好正

咁碼頭果個呢？ 係咪要個係8號碼頭既？

麗翠苑係長沙灣站行1分鐘
你咁都偏遠就幫你唔到

我以為係碼頭上果個屋苑
唔通呢個＋鑽石山
益撚晒佢地

又浪費咗個彩虹邨同區安置機會
啟德又唔用來重置彩虹坪石，而家鑽石山有幾棟又唔用來重置，
彩虹坪石幾時先有機會重置重建

應該冇諗過重建同安置

因為加固左結構之後又拆會比人屌 所以唔理住

之前睇新聞話4000個單位 長沙灣果到夠4000？

應該唔止推一個盤啦
2019都有兩個

應該賣樓花

麗翠苑對面?

yes